曼聯=賤種狗

49000

咁都唔踢個波出界 狗黎

同狗講人性？

雙重認證

駁唔到

等左咁耐有位入，開心到訓唔著今晚

老撚馮牙

我地曼聯踢波唔洗你教

Agger

係喇 一定淨係針對你地啦

魔性

早兩日咪笑完囉 傻閪獌

好撚無品
都已經剷得柒 球證睇唔到算
仲要唔踢出波出界
仲要唔比返波人
無品王者

咁又幾好笑，無得不敗首名出線

面皮厚撚過水壩 你贏

49000 不意外啦

-6

你都on9
踢波係咁架啦
你隊垃圾升班馬黎到奧脫福咁搏做乜？
抵撚死
3分係我地架，吹呀？

贏到都唔光采啦
何況對方又唔係啲咩勁旅

班反曼肉酸到

連角球都黑番黎

有講錯咩 係你地反獌最鍾意放大黎講

咁撚無品都叫放大黎講